港柒圈養豬本質

擁護獨裁者依附強權崇信商人見利忘義毫無道德
為偷生願意將英雄推上斷頭台繼而親手處決
民族性決定未來
唔好再希望香港會變，放棄啦
英雄偉人只會畀港柒害死

邊睇我的奮鬥就是越覺得香港同德國比係冇可能
關鍵在於民族性
走難民族vs本土德國

睇下上水點樣搞人舖頭
港柒有望改變?為左利益可以使橫手運用權勢陷他人於不義
喱d就係華人賤種嘅民族性

等到特首出爐個日就知
圈養豬只會不停輪迴做圈養豬